研發HKG+巴打

其實HKG+巴打有冇睇過lihkg? 你見唔見到連巴望遠既成功？我地既團結？

HKG+巴打得唔得閒分享下近況點？

Push 係新lihkg唔推個post就會冇

Push

點解又係冇人睇

佢地兩個一早有曬交流啦

曲定直

互射緊

咁都曲定直 擺明想關心下